<resources>
    <!-- Page and App Titles -->

    <string name="app_name">Viseur l\'Image de NASA</string>
    <string name="title">Bienvenue au Viseur l\'Image de NASA\n</string>
    <string name="viewAllImageTitle">Images Enregistrées\n</string>
    <string name="searchImageTitle">Rechercher une Nouvelle Image</string>
    <string name="dashBoardTitle">Tableau de Bord</string>

    <!--Login Page -->

    <string name="emailPrompt">Entrez votre adresse email:</string>
    <string name="emailHint">Tapez votre email ici</string>
    <string name="passwordPrompt">Tapez votre mot de passe:</string>
    <string name="savePasswordCheck">Garder le Mot De Passe</string>
    <string name="loginButton">LOGIN</string>
    <string name="helpLogin">Bienvenue dans le fichier d\'aide de l\'écran de connexion. Lors d\'une nouvelle installation, un message toast apparaîtra.
        Il vous dira d\'entrer votre email et un mot de passe pour configurer la connexion
        À moins que vous ne réinstalliez, cette invite n\'apparaîtra plus. Saisissez une adresse e-mail et un mot de passe.
        Les magasins d\'applications ces informations pour vous protéger vos photos avec vos identifiants. Il y a une case à cocher pour
        pré-remplir votre mot de passe à chaque fois que vous vous connectez. Vous devez le définir à chaque connexion.\n
        Champ de saisie de l\'e-mail : Entrez votre e-mail ici.\n
        Champ du mot de passe : Saisissez votre mot de passe ici.\n
        Enregistrer la vérification du mot de passe : Enregistre le champ du mot de passe pour la prochaine connexion.</string>

    <!--DashBoard Page -->

    <string name="goSearchPage">Rechercher Image</string>
    <string name="goViewImagePage">Voir Toutes Images</string>
    <string name="goHome">Page d\'Accueil</string>
    <string name="totalPhotos">Total de photos stockées: </string>
    <string name="lastLogin">Dernière Connexion:\n</string>
    <string name="enterAPIKey">Votre Clé de API:\n</string>
    <string name="setAPIKey">Définir la Clé</string>
    <string name="apiKeySet">Votre clé API a été définie.</string>
    <string name="helpDashboard">Bienvenue sur le tableau de bord. Sur cette page, vous verrez des informations
        sur votre application actuelle.  Il indique le nombre d\'images que vous avez stockées, la date de votre
        dernière connexion et votre clé API.  La clé API peut être modifiée en en saisissant une nouvelle.
        Si vous laissez la clé vide, ce sera par défaut la clé de l\'école.
        Après avoir cliqué sur le bouton \'Définir la Clé\', cela définira votre nouvelle clé.  Vous pouvez naviguer avec le menu du tiroir de navigation.\n

        \nChamp de clé API: Saisissez la clé ici.</string>

    <!--SearchImage Page -->

    <string name="datePick">Choisissez la Date</string>
    <string name="searchImageButton">Rechercher l\'Image</string>
    <string name="saveImageButton">Enregistrer l\'Image</string>
    <string name="pickerTitle">Choisissez la Date de l\'Image</string>
    <string name="searchImageResult">Votre Résultat d\'Image</string>
    <string name="dateOutRange">Veuillez choisir une nouvelle date.</string>
    <string name="dateRangeVideo">Votre Date est Une Vidéo</string>
    <string name="saveToast">Image enregistrée</string>
    <string name="helpSearchImage">Bienvenue sur la page de recherche. Cette page vous permet de rechercher une nouvelle image quotidienne.
        Il vous suffit de cliquer sur le bouton \'Rechercher une image\' et un calendrier apparaîtra. Choisissez la date
        que vous souhaitez sélectionner, puis cliquez sur ok. La page téléchargera automatiquement l\'image appropriée
        pour la date choisie. Si vous sélectionnez une date dans le futur, avant le début de l\'image du jour, ou
        une date où il y a une vidéo au lieu d\'une image, cela vous donnera un message d\'erreur.
        Une fois les informations affichées, vous pouvez sélectionner le bouton \'Enregistrer l\'image\' pour enregistrer, le \'Rechercher l\'image\'
        pour sélectionner une nouvelle date, cliquez sur l\'URL HD pour ouvrir le navigateur et voir la nouvelle image,
        ou vous pouvez naviguer avec le menu du tiroir de navigation.

</string>

    <!--ViewAllImage Page-->

    <string name="deleteToast">Image Supprimée</string>
    <string name="helpViewAllImage">Bienvenue sur la page des images stockées. Sur cette page, vous pourrez voir
        toutes vos images enregistrées dans une liste. La photo s\'affiche avec le titre en dessous. Si vous cliquez sur la photo,
        il ouvrira une nouvelle fenêtre ou un nouveau cadre si vous utilisez une tablette, et affichera l\'image avec son titre, date, explication,
        URL normale et HDURL. Si vous cliquez sur l\'URL HD, cela vous amènera à votre navigateur et chargera l\'image HD. Simplement
        cliquez sur votre flèche de retour si vous souhaitez fermer la nouvelle fenêtre et revenir à votre liste. Si vous maintenez la photo enfoncée
        la liste, il vous donnera la possibilité de supprimer la photo de votre application. Vous pouvez naviguer avec le menu du tiroir de navigation.
</string>
    <string name="keywordFilter">Filtre de Mots Clés</string>
    <string name="resetFilterButton">Réinitialiser</string>

    <!--Image Fragment -->

    <string name="imageDate">\nDate:\n</string>
    <string name="imageTitle"></string>
    <string name="imageExplanation">\nExplication:\n</string>
    <string name="imageURL">\nURL:\n</string>
    <string name="imageHdURL">\nHD URL:\n</string>
    <string name="imageCopyright">\nDroit d\'Auteur:\n</string>
    <string name="notAvailable">Pas Disponible</string>
    <string name="hideButton">CACHER</string>

    <!-- Navigation -->

    <string name="open">Ouvert</string>
    <string name="close">Ferme</string>

    <!-- MultiUse -->

    <string name="yes">Oui</string>
    <string name="no">Non</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="helpAlert">d\'Aide</string>
    <string name="haveImage">Vous avez déjà l\'image de cette date</string>

</resources>